好亂 呢個世界係咪真係有改命 幫下我

命運係掌握係自己手中，你只係不斷諗有改命呢件事，導致你疑神疑鬼。

如果咁諗你會舒服少少未咁諗
我就建議你接受失敗
逃避只會令你再失敗多次

1020見

不要過份迷信

the more you focus on being a victim, the more you will be victimized.
Define what success means for yourself. Not getting into college straight away from DSE is frustrating, but learn from it. Grow from this painful experience and you can become a better person. Sometimes life is not easy for a reason.

1）無得咩換命
請不要咁on9
2）人生高低起跌 時序每人不同
你明唔明我講咩？

好無聊，講個例子你聽，我伯父被睇相佬話佢天生帝王相，注定大富大貴，伯父同阿嫲都信到十足，阿嫲走火入魔只寵佢一個，伯父乜都唔做當正自己真係皇帝。多年過去，佢嘅結局係一名精神病患 所以勸你唔好亂諗，路係你自己行出嚟嘅。

咪傻，無可能。
可以比我幫你睇睇

巴打 多謝你 唔使喇
雖然我都好奇 但係都唔想再迷信

無問題， 反正改命就無可能嘅。正如整容嗰D一樣，呃人only. 除非你可以入阿媽到再生過，一係就出世，否則無可能改

你除左考唔到大學 仲有咩野你覺得過得好唔順利？
最簡單 身體狀況如何？ 人際關係點？

命運是對手永不低頭

新連豬icon真係好得意
1020 見！

日日快樂
生日快樂
預祝埋出年

講起生日
我有個同學
佢本身唔係我鍾意埋堆嗰類型
有次講起身分證
佢話佢身分證上面嘅出身日期其實係舊曆
我一睇，咦，點解係我嘅舊曆生日一樣嘅？
之後驚覺其實大家係同年月既出世
而發現呢樣野之前我哋突然間close左
而家已冇聯絡 但都係緣份黎 隨遇而安

身體先最重要

世界上有大把學歷低的勁人

人算不如天算
就算有命，靠人算，仲要用古代方法去算
都係算錯多，算岩少

換命就更加無謂，分分鐘逆天，越換越衰

法科係有改命既,但係你話換命就從來只有聽過,無學過
以前D有錢佬沖喜,會買D童養熄黎俾老爺轉運(但交換命就唔識,可能有只係我唔識)
改命不外乎種生基,立衣冠塚

廢嘅人總係要搵理由嘅，係呀你條命畀人換咗，你可以放棄人生鳩hea了

你試下google 了凡四訓 同埋 準提咒

係法科黎講，係存在偷人運既法術

如果求心安理得
試下養鬼仔/借運/同佢再換返條命

哈哈，我明，我本來意思係幫你睇睇八字，就知係咪大富大貴定嗰個睇錯咋

1020尖沙嘴見

換你老母 見你咁樣諗樣 己經知你係個廢物失敗者
你問sj bill gate有冇撚算過命 再搵人換

咁既spec你想大富大貴？

點睇都係唔抵得人地比自己好

1020 TST見

你開呢個POST好明顯就係覺得你係大富大貴命,但而家俾人換左
其實算出黎既命只係你大概既運程,8成睇你自身做化
例如算到你80歲命,身體健康,唔通你即刻30層樓跳落去會唔死咩
更何況你仲後生,讀唔讀到書同大富大貴冇乜關係
所以唔駛諗咁多

袁了凡在少年時，遇到一位孔先生替他算命，算他一生的壽命到五十三歲，命中無子，當官的話可以做到縣長。他每年拿國家多少待遇，考試第幾名，都算得很準，袁了凡一對照，一點都沒錯，所以就深信不疑。

既然一生的命都已定，所以心就定了，沒有妄想。世間人追求功名、財富，而袁了凡沒有這個念頭，因為他曉得命里沒有的，求也求不到，所以乾脆就不想了。

後來，他和雲谷禪師在禪堂里，坐了三天三夜，沒有打一個妄想。禪師很佩服他，說道：「你的功夫了不起，一般人做不到。」他回答說：「我的命被人算定了，打妄想也沒有用。」

雲谷禪師聽了哈哈大笑說：「我以為你是聖人，原來你還是個凡夫。」隨後，雲谷禪師的一番教導，使得他頓悟。於是，他立志改變自己的命運，不但考取了進士，而且還有了兩個兒子，活到了74歲。

這正如《了凡四訓》所講：有志於功名者，必得功名；有志於富貴者，必得富貴。人之有志，如樹之有根，立定此志，須念念謙虛，塵塵方便，自然感動天地，而造福由我。

細你4年 同你同一日生日
八字唔係計西曆 你諗多左

好撚on9老實講你咁垃圾耶蘇都改唔到你條命 你已經完美解釋左點解會咁

一黎你九幾年，以及幾點出世，睇下你係注定一般定真係好命又奇怪地冇。
二黎冇可能換命。玩法科可以做低你可以做高你，但無聽過話用你既運氣同人地既運氣對調，況且有十幾個其他選擇既情況下冇人會用啲咁既手段。

On9 人生一定有起跌
就算你條命底係誠哥就一定冇煩惱一凡風順咩

之前都有宗教人士話我會入U，所以我走咗去讀asso，但淨得Ou，痕大，cie自資學士肯比offer我。我以為個大學學位係UGC degree，以為有得上莊，住hall。我以為有希望，但點知呢世都唔知大學生活係咩感覺。

最諷刺係我揀咗cie個條路，比張bu學生證我，但係我根本唔係bu嘅學生。我係唔會知bu canteen幾難食，唔會知AAB點樣去。

我好明白你嘅感覺，好似比人欺騙咗咁。其實命運係掌握自己手, 大把人離開信仰咪一樣風生水起，根本唔關事

出世時間唔係都會影響八字嘅咩

睇你有幾大決心，完

龜sir 突然醒覺

如果換命起码你自己個時辰要好先，傳統女人命係算老公好唔好，男命先算自己官祿，真係想知既搵個好師父睇吓原來個時辰

改命唔係咁易比個八字就改到的
先天決定你生活環境 係起點
後天性格先決定你走到幾遠
相信自己 路係人行出黎
心存正氣 行正道 安天命 心安理得就夠

你遮住個年份 人地想幫你睇你八字（無時）都睇唔到
都唔知你做乜
另外 你想查證最簡單 去問人你條命點就得 唔使查有無人同你換左命/運

仲有樣野
你就算大富大貴 一生順利 唔等於你學業方面無問題